{"id":556,"date":"2019-05-24T18:20:50","date_gmt":"2019-05-24T16:20:50","guid":{"rendered":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?p=556"},"modified":"2019-05-24T18:21:23","modified_gmt":"2019-05-24T16:21:23","slug":"les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/","title":{"rendered":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/2019_grands_evenements_p1\/\" rel=\"attachment wp-att-557\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-557 size-full\" src=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\" alt=\"les grands rendez-vous de La Rochelle en 2019\" width=\"2480\" height=\"3488\" srcset=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg 1820w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1-213x300.jpg 213w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1-768x1080.jpg 768w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1-728x1024.jpg 728w\" sizes=\"(max-width: 2480px) 100vw, 2480px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/2019_grands_evenements_p2\/\" rel=\"attachment wp-att-558\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-558 size-full\" src=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p2.jpg\" alt=\"les grands rendez-vous de La Rochelle en 2019\" width=\"2488\" height=\"3488\" srcset=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p2.jpg 1826w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p2-214x300.jpg 214w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p2-768x1077.jpg 768w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p2-730x1024.jpg 730w\" sizes=\"(max-width: 2488px) 100vw, 2488px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[13,9,7,8],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-24T16:20:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-24T16:21:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"PRColette\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PRColette\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\"},\"author\":{\"name\":\"PRColette\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176\"},\"headline\":\"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration\",\"datePublished\":\"2019-05-24T16:20:50+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-24T16:21:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\"},\"wordCount\":9,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\",\"keywords\":[\"2019\",\"\u00e0 faire\",\"agenda\",\"tourisme\"],\"articleSection\":[\"informations touristiques\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\",\"name\":\"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\",\"datePublished\":\"2019-05-24T16:20:50+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-24T16:21:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg\",\"width\":1820,\"height\":2560,\"caption\":\"les grands rendez-vous de La Rochelle en 2019\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176\",\"name\":\"PRColette\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g\",\"caption\":\"PRColette\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_published_time":"2019-05-24T16:20:50+00:00","article_modified_time":"2019-05-24T16:21:23+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg"}],"author":"PRColette","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"PRColette"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/"},"author":{"name":"PRColette","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176"},"headline":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration","datePublished":"2019-05-24T16:20:50+00:00","dateModified":"2019-05-24T16:21:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/"},"wordCount":9,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg","keywords":["2019","\u00e0 faire","agenda","tourisme"],"articleSection":["informations touristiques"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/","name":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg","datePublished":"2019-05-24T16:20:50+00:00","dateModified":"2019-05-24T16:21:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/2019_grands_evenements_p1.jpg","width":1820,"height":2560,"caption":"les grands rendez-vous de La Rochelle en 2019"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-2019-a-la-rochelle-et-son-agglomeration\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les grands rendez-vous 2019 \u00e0 La Rochelle et son agglom\u00e9ration"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176","name":"PRColette","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g","caption":"PRColette"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=556"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":561,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556\/revisions\/561"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=556"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}