{"id":723,"date":"2023-01-05T16:50:20","date_gmt":"2023-01-05T15:50:20","guid":{"rendered":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?p=723"},"modified":"2023-01-05T16:50:21","modified_gmt":"2023-01-05T15:50:21","slug":"les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/","title":{"rendered":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter\"><a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/escale_du_belem_29244\/\" rel=\"attachment wp-att-726\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-726\" srcset=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-300x200.jpg 300w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-768x512.jpg 768w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-272x182.jpg 272w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><figcaption class=\"wp-element-caption\">Cr\u00e9dit Photo Francis GIRAUDON<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">A vos Agendas! Voici les dates des grands rendez-vous pr\u00e9vus \u00e0 La Rochelle pour l&rsquo;ann\u00e9e 2023<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le FEMA<\/h3>\n\n\n\n<p>Festival de La Rochelle Cin\u00e9ma<\/p>\n\n\n\n<p>Du 30 Juin au 09 Juillet 2023<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Les francofolies de La Rochelle<\/h3>\n\n\n\n<p>Festival de musique fran\u00e7aise<\/p>\n\n\n\n<p>Du 12 au 16 Juillet 2023<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le Festival de la Fiction TV<\/h3>\n\n\n\n<p>Du 12 au 17 Septembre 2023<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le Grand Pavois<\/h3>\n\n\n\n<p>Salon nautique \u00e0 flot<\/p>\n\n\n\n<p>Du 20 au 25 Septembre 2023<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Le Marathon Serge Vigot<\/h3>\n\n\n\n<p>Le 26 Novembre 2023<\/p>\n\n\n\n<p>Profitez de nos 2 g\u00eetes tr\u00e8s bien localis\u00e9s pour vous h\u00e9berger et tout faire \u00e0 pied.<\/p>\n\n\n\n<p>R\u00e9servez en vitesse car certaines dates sont d\u00e9j\u00e0 compl\u00e8tes!<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" style=\"background:radial-gradient(rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 47%,rgb(107,0,62) 100%)\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">R\u00e9servez votre s\u00e9jour<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A vos Agendas! Voici les dates des grands rendez-vous pr\u00e9vus \u00e0 La Rochelle pour l&rsquo;ann\u00e9e 2023 Le FEMA Festival de La Rochelle Cin\u00e9ma Du 30 Juin au 09 Juillet 2023 Les francofolies de La Rochelle Festival de musique fran\u00e7aise Du 12 au 16 Juillet 2023 Le Festival de la Fiction TV Du 12 au 17 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":726,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3,11],"tags":[33,7],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A vos Agendas! Voici les dates des grands rendez-vous pr\u00e9vus \u00e0 La Rochelle pour l&rsquo;ann\u00e9e 2023 Le FEMA Festival de La Rochelle Cin\u00e9ma Du 30 Juin au 09 Juillet 2023 Les francofolies de La Rochelle Festival de musique fran\u00e7aise Du 12 au 16 Juillet 2023 Le Festival de la Fiction TV Du 12 au 17 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-05T15:50:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-05T15:50:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"PRColette\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PRColette\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"PRColette\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176\"},\"headline\":\"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023\",\"datePublished\":\"2023-01-05T15:50:20+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-05T15:50:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\"},\"wordCount\":111,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"2023\",\"agenda\"],\"articleSection\":[\"informations touristiques\",\"Programme des animations\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\",\"name\":\"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-01-05T15:50:20+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-05T15:50:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"Cr\u00e9dit Photo Francis GIRAUDON\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176\",\"name\":\"PRColette\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g\",\"caption\":\"PRColette\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"A vos Agendas! Voici les dates des grands rendez-vous pr\u00e9vus \u00e0 La Rochelle pour l&rsquo;ann\u00e9e 2023 Le FEMA Festival de La Rochelle Cin\u00e9ma Du 30 Juin au 09 Juillet 2023 Les francofolies de La Rochelle Festival de musique fran\u00e7aise Du 12 au 16 Juillet 2023 Le Festival de la Fiction TV Du 12 au 17 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_published_time":"2023-01-05T15:50:20+00:00","article_modified_time":"2023-01-05T15:50:21+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"PRColette","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"PRColette","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/"},"author":{"name":"PRColette","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176"},"headline":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023","datePublished":"2023-01-05T15:50:20+00:00","dateModified":"2023-01-05T15:50:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/"},"wordCount":111,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg","keywords":["2023","agenda"],"articleSection":["informations touristiques","Programme des animations"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/","name":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023 &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg","datePublished":"2023-01-05T15:50:20+00:00","dateModified":"2023-01-05T15:50:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Escale_du_Belem_29244-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"Cr\u00e9dit Photo Francis GIRAUDON"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/les-grands-rendez-vous-a-la-rochelle-en-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les grands rendez-vous \u00e0 La Rochelle en 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/138200db694d1836e3568db74834e176","name":"PRColette","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f4b1e039c5ba8357265a35cac4c800be?s=96&d=wavatar&r=g","caption":"PRColette"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/723"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=723"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/723\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":728,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/723\/revisions\/728"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/726"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=723"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}