{"id":114,"date":"2017-09-15T18:49:33","date_gmt":"2017-09-15T16:49:33","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=114"},"modified":"2023-12-01T14:04:25","modified_gmt":"2023-12-01T13:04:25","slug":"appartement-la-mansarde","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/","title":{"rendered":"Appartement La Mansarde***"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Appartement de 2 pi\u00e8ces en centre-ville pour 2\/3 personnes, class\u00e9 3 \u00e9toiles<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Surface<\/h2>\n\n\n\n<p>45 m2<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Capacit\u00e9<\/h2>\n\n\n\n<p>2\/3 personnes<\/p>\n\n\n\n<p>(2 adultes maximum)<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Lits<\/h2>\n\n\n\n<p>Lit double 140cm dans la chambre<\/p>\n\n\n\n<p>Lit simple 90cm dans le s\u00e9jour<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les +<\/h2>\n\n\n\n<p>Linge fourni<\/p>\n\n\n\n<p>Lits faits<\/p>\n\n\n\n<p>M\u00e9nage<\/p>\n\n\n\n<p>Wi-fi gratuit<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">pr\u00e9sentation<\/h3>\n\n\n\n<p>D\u00e8s l&rsquo;entr\u00e9e, d\u00e9couvrez cette jolie mansarde lumineuse avec son sol de ch\u00eane brut. Le grand espace salon\/salle \u00e0 manger donne acc\u00e8s \u00e0 la cuisine tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9e, toute neuve et moderne .<br>De cette pi\u00e8ce, acc\u00e9dez \u00e9galement \u00e0 la tr\u00e8s belle chambre romantique donnant sur la cour et sa v\u00e9g\u00e9tation. La salle de bain avec douche est accessible depuis la chambre.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Equipement<\/h3>\n\n\n\n<p>Lave-vaisselle<\/p>\n\n\n\n<p>Lave-linge<\/p>\n\n\n\n<p>Plaque de cuisson \u00e0 induction 3 feux<\/p>\n\n\n\n<p>R\u00e9frig\u00e9rateur&nbsp;avec compartiment cong\u00e9lateur<\/p>\n\n\n\n<p>Four micro-ondes<\/p>\n\n\n\n<p>Four<\/p>\n\n\n\n<p>Cafeti\u00e8re&nbsp;classique<\/p>\n\n\n\n<p>Grille-pain<\/p>\n\n\n\n<p>S\u00e8che-cheveux<\/p>\n\n\n\n<p>Planche et fer \u00e0 repasser<\/p>\n\n\n\n<p>Connexion Wi-Fi gratuit<\/p>\n\n\n\n<p>T\u00e9l\u00e9vision avec cha\u00eenes de la TNT<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Am\u00e9nagement<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Chambre&nbsp;<\/strong>&nbsp;: lit&nbsp;double 140cm<\/p>\n\n\n\n<p><strong>s\u00e9jour<\/strong>\u00a0: Table, Canap\u00e9, table basse, lit simple 90cm<\/p>\n\n\n\n<p>La chambre est tr\u00e8s spacieuse et peut facilement accueillir un lit b\u00e9b\u00e9 (disponible sur demande \u00e0 la r\u00e9servation).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Salle de bain<\/strong>&nbsp;avec douche et WC<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">R\u00e8glement int\u00e9rieur<\/h3>\n\n\n\n<p>Check-in: 17:00 \/ 20:00<\/p>\n\n\n\n<p>Check-out: 11:00<\/p>\n\n\n\n<p>Occupants maximums: 3<\/p>\n\n\n\n<p>Soir\u00e9es\/\u00e9v\u00e8nements non autoris\u00e9s<\/p>\n\n\n\n<p>Animaux non admis<\/p>\n\n\n\n<p>Logement non fumeur<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\" style=\"border-radius:12px\">Tarifs et conditions<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" style=\"border-radius:12px\">Disponibilit\u00e9s et r\u00e9servation<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Appartement de 2 pi\u00e8ces en centre-ville pour 2\/3 personnes, class\u00e9 3 \u00e9toiles Surface 45 m2 Capacit\u00e9 2\/3 personnes (2 adultes maximum) Lits Lit double 140cm dans la chambre Lit simple 90cm dans le s\u00e9jour Les + Linge fourni Lits faits M\u00e9nage Wi-fi gratuit pr\u00e9sentation D\u00e8s l&rsquo;entr\u00e9e, d\u00e9couvrez cette jolie mansarde lumineuse avec son sol de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d&#039;une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d&#039;une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-01T13:04:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\",\"name\":\"Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"datePublished\":\"2017-09-15T16:49:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T13:04:25+00:00\",\"description\":\"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d'une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"La salle \u00e0 manger de la Mansarde\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Appartement La Mansarde***\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d'une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d'une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2023-12-01T13:04:25+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/","name":"Appartement La Mansarde*** &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","datePublished":"2017-09-15T16:49:33+00:00","dateModified":"2023-12-01T13:04:25+00:00","description":"Appartement de 2 pi\u00e8ces pour 1 \u00e0 4 personnes en centre-ville de La Rochelle, d'une surface de 51 m2, avec linge de maison fourni.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"La salle \u00e0 manger de la Mansarde"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Appartement La Mansarde***"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/114"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=114"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/114\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":774,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/114\/revisions\/774"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=114"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}