{"id":16,"date":"2017-09-08T12:32:54","date_gmt":"2017-09-08T10:32:54","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=16"},"modified":"2024-01-25T18:25:19","modified_gmt":"2024-01-25T17:25:19","slug":"la-maison-la-petite-roche","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/","title":{"rendered":"La maison, l&#8217;emplacement"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La maison La Petite Roche au centre-ville de La Rochelle<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>La Petite Roche<\/strong> est une maison de ville datant du d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle et inscrite au&nbsp;<strong>patrimoine culturel de La Rochelle<\/strong>. Nous y avons am\u00e9nag\u00e9 2 g\u00eetes,&nbsp;<strong><a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-lelegant-larochelle\/\">l&rsquo;\u00c9l\u00e9gant<\/a><\/strong>&nbsp;et&nbsp;<strong><a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\">la Mansarde<\/a><\/strong>, tous deux class\u00e9s 3 \u00e9toiles.&nbsp;Nous habitons au rez-de-chauss\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Par une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, vous acc\u00e9dez \u00e0 l&rsquo;escalier charg\u00e9 d&rsquo;histoire et parsem\u00e9 d&rsquo;\u0153uvres d&rsquo;art.<\/p>\n\n\n\n<p>Une&nbsp;<strong>terrasse commune<\/strong>, en hauteur, vous permet de prendre l&rsquo;air et le soleil, avec une jolie vue sur les toits et les arri\u00e8re-cours rochelaises.<\/p>\n\n\n\n<p>La maison a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e et nous avons veill\u00e9 \u00e0 conserver toutes les traces possibles du pass\u00e9.<\/p>\n\n\n<p><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/u\/0\/embed?mid=1ClSW82qnAftL6DzOfY9QLorHxX4\" width=\"640\" height=\"480\"><\/iframe><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Le Quartier<\/h2>\n\n\n\n<p>Nous sommes id\u00e9alement plac\u00e9 en&nbsp;<strong>centre-ville<\/strong>, \u00e0 500 m\u00e8tres du<strong>&nbsp;Vieux Port de La Rochelle<\/strong>&nbsp;et tout pr\u00e8s du&nbsp;<strong>march\u00e9.&nbsp;<\/strong>Vous serez \u00e0 port\u00e9e de pied du&nbsp;<strong>c\u0153ur commer\u00e7ant<\/strong>&nbsp;de la ville.<\/p>\n\n\n\n<p>Notre emplacement a l&rsquo;avantage d&rsquo;\u00eatre&nbsp;<strong>\u00e0 l&rsquo;abri des nuisances sonores<\/strong>&nbsp;dues \u00e0 l&rsquo;activit\u00e9 nocturne de l&rsquo;hyper-centre, dans une rue o\u00f9 il est&nbsp;<strong>possible de circuler et de stationner<\/strong>, tout en restant&nbsp;<strong>\u00e0 proximit\u00e9 de toutes les attractions touristiques<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 la maison La Petite Roche<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Par train ou par avion<\/h3>\n\n\n\n<p>Vous pourrez nous rejoindre<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>par le train :&nbsp;<strong>15 minutes \u00e0 pied de la gare ou 7 minutes en bus&nbsp;<\/strong>(illico 1 &#8211; arr\u00eat h\u00f4pital),<\/li>\n\n\n\n<li>par avion :&nbsp;<strong>20 minutes en bus de l&rsquo;a\u00e9roport<\/strong>&nbsp;(illico 1b)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Plans des bus en&nbsp;<a href=\"https:\/\/img-scoop-cms.airweb.fr\/uploads\/sites\/5\/220722_BUS_PLAN-GENERAL-DU-RESEAU_HD_60x58cm.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">semaine<\/a>&nbsp;ou le&nbsp;<a href=\"https:\/\/img-scoop-cms.airweb.fr\/uploads\/sites\/5\/BUS_PLAN-DIMANCHES-ET-JF_220518.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">dimanche<\/a>&nbsp;. Attention : le r\u00e9seau change le dimanche<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/yelo.agglo-larochelle.fr\/lignes-et-plans\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir les horaires des bus<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;En voiture<\/h3>\n\n\n\n<p>Si vous \u00eates en voiture, vous pouvez vous arr\u00eater devant la maison pour d\u00e9charger vos bagages ou sur les places de livraison. Elles sont utilisables apr\u00e8s 11h00 pendant 30 minutes gratuitement avec un disque bleu (places les plus proches rue Amelot \u00e0 50 m\u00e8tres).<\/p>\n\n\n\n<p>Le stationnement est possible dans la rue : 8\u20ac\/4h renouvelables (zone verte).<\/p>\n\n\n\n<p>Plus d&rsquo;informations concernant le stationnement sur le&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.ville-larochelle.fr\/cadre-de-vie\/se-deplacer-et-stationner\/stationner-a-la-rochelle.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">site de la ville<\/a>&nbsp;ou sur&nbsp;<a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\">notre page d\u00e9di\u00e9e<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Une fois sur place<\/h3>\n\n\n\n<p>Arriv\u00e9s \u00e0 l\u2019appartement, posez votre voiture et profitez de la proximit\u00e9 de toutes les attractions touristiques \u00e0 pieds. Vous pouvez aussi emprunter un&nbsp;<a href=\"https:\/\/yelo.agglo-larochelle.fr\/services\/libre-service-velos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong>v\u00e9lo en libre-service<\/strong><\/a>&nbsp;toute l&rsquo;ann\u00e9e pour un prix tr\u00e8s modique, et m\u00eame un v\u00e9lo \u00e9lectrique.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour visiter les \u00eeles, utilisez le car (\u00eele de R\u00e9) ou le bateau (\u00eele d&rsquo;Aix).<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Nous partageons nos bons plans<\/h3>\n\n\n\n<p>Forts de notre exp\u00e9rience de chambres d&rsquo;h\u00f4tes (pendant 12 ans), nous sommes toujours ravis de vous apporter tous les conseils que vous aimeriez obtenir, aussi bien pratiques que touristiques, mais seulement si vous le souhaitez&#8230;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-lelegant-larochelle\/\" style=\"border-radius:9px\">Voir l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/appartement-la-mansarde\/\" style=\"border-radius:9px\">Voir La Mansarde<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\" style=\"border-radius:9px\">Tarifs et conditions<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" style=\"border-radius:10px\">Disponibilit\u00e9s et r\u00e9servations<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La maison La Petite Roche au centre-ville de La Rochelle La Petite Roche est une maison de ville datant du d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle et inscrite au&nbsp;patrimoine culturel de La Rochelle. Nous y avons am\u00e9nag\u00e9 2 g\u00eetes,&nbsp;l&rsquo;\u00c9l\u00e9gant&nbsp;et&nbsp;la Mansarde, tous deux class\u00e9s 3 \u00e9toiles.&nbsp;Nous habitons au rez-de-chauss\u00e9e. Par une entr\u00e9e ind\u00e9pendante, vous acc\u00e9dez \u00e0 l&rsquo;escalier charg\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":169,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La maison, l&#039;emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Anciennement maison d&#039;h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La maison, l&#039;emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anciennement maison d&#039;h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-25T17:25:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"283\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"212\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/\",\"name\":\"La maison, l'emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg\",\"datePublished\":\"2017-09-08T10:32:54+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-25T17:25:19+00:00\",\"description\":\"Anciennement maison d'h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg\",\"width\":283,\"height\":212,\"caption\":\"Terrasse de la Petite Roche\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La maison, l&#8217;emplacement\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La maison, l'emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Anciennement maison d'h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La maison, l'emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Anciennement maison d'h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2024-01-25T17:25:19+00:00","og_image":[{"width":283,"height":212,"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/","name":"La maison, l'emplacement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg","datePublished":"2017-09-08T10:32:54+00:00","dateModified":"2024-01-25T17:25:19+00:00","description":"Anciennement maison d'h\u00f4tes, la Petite Roche, nous proposons maintenant 2 appartements pour les vacances au centre-ville de La Rochelle","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/terasse.jpg","width":283,"height":212,"caption":"Terrasse de la Petite Roche"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/la-maison-la-petite-roche\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La maison, l&#8217;emplacement"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":791,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/791"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}