{"id":189,"date":"2017-10-03T16:51:47","date_gmt":"2017-10-03T14:51:47","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=189"},"modified":"2023-12-01T12:01:40","modified_gmt":"2023-12-01T11:01:40","slug":"tarifs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/","title":{"rendered":"Tarifs"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"les-tarifs-2022-appartements-l-elegant-et-la-mansarde\"> Les tarifs 2024 appartements <a href=\"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/index.php\/lelegant\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">l&rsquo;\u00c9l\u00e9gant<\/a> et <a href=\"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/index.php\/lamansarde\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Mansarde<\/a> <\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-regular\"><table class=\"has-background\" style=\"background-color:#f3f4f5\"><tbody><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Base 2 personnes<br>5\u20ac\/pers suppl\u00e9mentaire<\/strong><br><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> <strong>L&rsquo;\u00e9l\u00e9gant <\/strong><br> 2e \u00e9tage, 3 lits, <br><strong>4 personnes maximum (dont 2 adultes max<\/strong>) <\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong> La Mansarde <\/strong><br> 3e \u00e9tage, 2 lits, <br><strong>3 personnes maximum (dont 2 adultes max<\/strong>) <\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">2024<\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> Basse saison <\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">105\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">95\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> 08\/01- 28\/03, <br>04\/11 &#8211; 22\/11<br>26\/11 &#8211; 19\/12 <\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Moyenne saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">120\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">110\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> 01\/01 &#8211; 07\/01,<br>29\/03 &#8211; 06\/05,<br>12\/05 &#8211; 28\/06,<br>01\/09 &#8211; 03\/11, <br>20\/12 &#8211; 31\/12 <\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Haute saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">140\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">130\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">07\/05 &#8211; 11\/05,<br>29\/06 &#8211; 26\/07,<br>25\/08 &#8211; 31\/08,<br>23\/11 &#8211; 25\/11<\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Tr\u00e8s haute saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">170\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">150\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">27\/07 &#8211; 24\/08 <\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Tarif d\u00e9gressif \u00e0 partir de 4 nuits <\/strong>(-14%)<strong> puis de 7 nuits<\/strong> (-22%)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les dur\u00e9es de location minimum varient de 2 \u00e0 6 nuits suivant la p\u00e9riode.<\/strong> Voir l&rsquo;onglet <a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\">r\u00e9server<\/a> pour plus de d\u00e9tails (simulez une r\u00e9servation).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les draps et les serviettes sont fournis. Le m\u00e9nage de fin de s\u00e9jour est inclus (hors vaisselle et four)<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>En suppl\u00e9ment :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>taxe de s\u00e9jour (1.76\u20ac\/personne\/nuit) \u00e0 partir de 18 ans<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"les-tarifs-2022-appartements-l-elegant-et-la-mansarde\"> Les tarifs 2023 appartements <a href=\"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/index.php\/lelegant\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">l&rsquo;\u00c9l\u00e9gant<\/a> et <a href=\"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/index.php\/lamansarde\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la Mansarde<\/a> <\/h2>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-regular\"><table class=\"has-background\" style=\"background-color:#f3f4f5\"><tbody><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong>Base 2 personnes<br>5\u20ac\/pers suppl\u00e9mentaire<\/strong><br><strong>4 personnes maximum<\/strong><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> <strong>L&rsquo;\u00e9l\u00e9gant <\/strong><br> 2e \u00e9tage, 3 lits, <br> <\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"><strong> La Mansarde <\/strong><br> 3e \u00e9tage, 2 lits, <br><\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">2023<\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> Basse saison <\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">85\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">75\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> 03\/01- 06\/04, <br>05\/11 &#8211; 23\/11<br>27\/11 &#8211; 14\/12 <\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Moyenne saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">99\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">89\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\"> 07\/04 &#8211; 30\/06, <br>01\/09 &#8211; 04\/11, <br>15\/12 &#8211; 02\/01 <\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Haute saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">120\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">110\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">01\/07 &#8211; 20\/07,<br>20\/08 &#8211; 31\/08,<br>24\/11 &#8211; 26\/11<\/td><\/tr><tr><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">Tr\u00e8s haute saison<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">150\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">130\u20ac<\/td><td class=\"has-text-align-center\" data-align=\"center\">21\/07 &#8211; 19\/08 <\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Tarif d\u00e9gressif \u00e0 partir de 4 nuits <\/strong>(-10%)<strong> puis de 7 nuits<\/strong> (-17%)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les dur\u00e9es de location minimum varient de 2 \u00e0 6 nuits suivant la p\u00e9riode.<\/strong> Voir l&rsquo;onglet <a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\">r\u00e9server<\/a> pour plus de d\u00e9tails (simulez une r\u00e9servation).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Les draps et les serviettes sont fournis.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>En suppl\u00e9ment :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>m\u00e9nage : 40\u20ac (obligatoire)<\/li>\n\n\n\n<li>taxe de s\u00e9jour (1.65\u20ac\/personne\/nuit) \u00e0 partir de 18 ans<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:48px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"modalites-de-reservation\">Modalit\u00e9s de r\u00e9servation<\/h2>\n\n\n\n<p>\u21d2 Acompte de 25% \u00e0 la r\u00e9servation puis solde 15 jours avant l&rsquo;arriv\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>\u21d2 Caution de 300\u20ac pour couvrir d&rsquo;\u00e9ventuels dommages durant le s\u00e9jour (pr\u00e9-autorisation par carte bancaire ou ch\u00e8que).<\/p>\n\n\n\n<p>\u21d2 Taxes de s\u00e9jour \u00e0 payer \u00e0 l&rsquo;arriv\u00e9e (en esp\u00e8ces ou ch\u00e8que fran\u00e7ais).<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\" id=\"annulation\">Annulation :<\/h3>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u21d2 Plus de 60 jours avant le d\u00e9but du s\u00e9jour : aucun frais<\/p>\n\n\n\n<p>\u21d2 De 60 \u00e0 21 jours avant le d\u00e9but du s\u00e9jour : paiement de 25% du s\u00e9jour<\/p>\n\n\n\n<p>\u21d2 15 jours ou moins avant le d\u00e9but du s\u00e9jour : paiement de 100% du s\u00e9jour<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Bon \u00e0 savoir<\/strong> : vous pouvez opter pour <strong>plus de flexibilit\u00e9<\/strong> avec des r\u00e9servations annulables sans frais jusqu&rsquo;\u00e0 7 jours avant le d\u00e9but du s\u00e9jour (minimum 4 nuits). Pour voir les offres, faites une recherche sur notre <a href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\">moteur de r\u00e9servation<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les tarifs 2024 appartements l&rsquo;\u00c9l\u00e9gant et la Mansarde Base 2 personnes5\u20ac\/pers suppl\u00e9mentaire L&rsquo;\u00e9l\u00e9gant 2e \u00e9tage, 3 lits, 4 personnes maximum (dont 2 adultes max) La Mansarde 3e \u00e9tage, 2 lits, 3 personnes maximum (dont 2 adultes max) 2024 Basse saison 105\u20ac 95\u20ac 08\/01- 28\/03, 04\/11 &#8211; 22\/1126\/11 &#8211; 19\/12 Moyenne saison 120\u20ac 110\u20ac 01\/01 &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l&#039;\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l&#039;\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-01T11:01:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\",\"name\":\"Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-03T14:51:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T11:01:40+00:00\",\"description\":\"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l'\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tarifs\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l'\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l'\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2023-12-01T11:01:40+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/","name":"Tarifs &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"datePublished":"2017-10-03T14:51:47+00:00","dateModified":"2023-12-01T11:01:40+00:00","description":"Les tarifs des appartements de la Petite Roche, l'\u00e9l\u00e9gant et la Mansarde, incluent les draps et les serviettes de toilette","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tarifs"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=189"}],"version-history":[{"count":82,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":763,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/189\/revisions\/763"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}