{"id":254,"date":"2017-11-02T17:50:40","date_gmt":"2017-11-02T16:50:40","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=254"},"modified":"2023-12-01T14:43:36","modified_gmt":"2023-12-01T13:43:36","slug":"petite-roche-location-de-vacances","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Pr\u00e9sentation<\/h3>\n\n\n\n<p>La Petite Roche est notre maison, une maison de ville datant du d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle et r\u00e9pertori\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Elle est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre-ville de La Rochelle, \u00e0 500 m\u00e8tres du Vieux Port et tout pr\u00e8s du march\u00e9 central.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous avons am\u00e9nag\u00e9 pour votre s\u00e9jour, 2 appartements au 2e et 3e \u00e9tage ainsi qu&rsquo;une tr\u00e8s belle terrasse \u00e0 partager.<\/p>\n\n\n\n<p>Ces logements seront le point de d\u00e9part id\u00e9al de vos visites et promenades vers les \u00eeles de R\u00e9, d&rsquo;Aix ou d&rsquo;Ol\u00e9ron, ou vers le marais Poitevin.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">En r\u00e9sum\u00e9<\/h3>\n\n\n\n<p>\u00bb&nbsp;2 appartements de 2 pi\u00e8ces<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant 58 m\u00b2 au 2e&nbsp;\u00e9tage pour 3\/4 personnes<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb La Mansarde 45 m\u00b2 au 3e \u00e9tage pour 2\/3 personnes<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb&nbsp;<strong>lits faits,&nbsp;<\/strong>draps et serviettes fournis, m\u00e9nage de fin de s\u00e9jour inclus<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb \u00e0 partir de 2, 3, 4 ou 6 nuits suivant la p\u00e9riode<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb arriv\u00e9es 17h \/ d\u00e9parts 11h<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d7787.073758934972!2d-1.1536793728263983!3d46.16016342944855!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480153ac0c2893a5%3A0x8a8de5dc76326c45!2sLa+petite+Roche!5e1!3m2!1sfr!2sfr!4v1509642406351\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/tarifs\/\" style=\"border-radius:12px\">Voir les tarifs et conditions<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-cyan-blue-background-color has-background wp-element-button\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" style=\"border-radius:12px\">Voir les disponibilit\u00e9s et r\u00e9server<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e9sentation La Petite Roche est notre maison, une maison de ville datant du d\u00e9but du XIXe si\u00e8cle et r\u00e9pertori\u00e9e. Elle est id\u00e9alement situ\u00e9e au centre-ville de La Rochelle, \u00e0 500 m\u00e8tres du Vieux Port et tout pr\u00e8s du march\u00e9 central. Nous avons am\u00e9nag\u00e9 pour votre s\u00e9jour, 2 appartements au 2e et 3e \u00e9tage ainsi qu&rsquo;une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-01T13:43:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"datePublished\":\"2017-11-02T16:50:40+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T13:43:36+00:00\",\"description\":\"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"La salle \u00e0 manger de la Mansarde\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2023-12-01T13:43:36+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Accueil &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","datePublished":"2017-11-02T16:50:40+00:00","dateModified":"2023-12-01T13:43:36+00:00","description":"La Petite Roche, maison de ville du XVIIIe si\u00e8cle au centre-ville de La Rochelle, abrite 2 appartements T2 disponibles \u00e0 la location pour des courts s\u00e9jours","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/salle_a_manger_mansarde.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"La salle \u00e0 manger de la Mansarde"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/254"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=254"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/254\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":782,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/254\/revisions\/782"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=254"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}