{"id":292,"date":"2017-12-14T16:05:50","date_gmt":"2017-12-14T15:05:50","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=292"},"modified":"2018-04-24T12:15:35","modified_gmt":"2018-04-24T10:15:35","slug":"conditions-generales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/","title":{"rendered":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales"},"content":{"rendered":"<h2>\nCOMMENT RESERVER\u00a0?<\/h2>\n<p>Le candidat locataire devra renvoyer le contrat de location d\u00fbment sign\u00e9 et accompagn\u00e9 des arrhes demand\u00e9es pour la r\u00e9servation.<br \/>\nLe solde de la location sera \u00e0 verser au plus tard 15 jours avant l\u2019arriv\u00e9e.<br \/>\nSi la r\u00e9servation est effectu\u00e9e \u00e0 moins de 3 semaines du d\u00e9but de la location, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la somme sera demand\u00e9e pour la r\u00e9servation.<\/p>\n<h2>ORGANISATION de l\u2019ARRIVEE et du DEPART\u00a0:<\/h2>\n<p>A la remise des cl\u00e9s, la taxe de s\u00e9jour ainsi que le montant du d\u00e9p\u00f4t de garantie pr\u00e9vus dans l\u2019engagement de location lui seront demand\u00e9s.<br \/>\nSauf accord pr\u00e9alable du bailleur, les locaux devront \u00eatre lib\u00e9r\u00e9s au plus tard pour le jour et l\u2019heure pr\u00e9vus dans l\u2019engagement de location.<br \/>\nEn cas d\u2019interruption anticip\u00e9e du s\u00e9jour par le locataire, il ne sera proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 aucun remboursement, hormis le d\u00e9p\u00f4t de garantie comme d\u00e9fini dans \u00ab\u00a0 DEPOT de GARANTIE\u00a0\u00bb.<\/p>\n<h2>UTILISATION DES LIEUX et OBLIGATIONS PRINCIPALES du LOCATAIRE\u00a0:<\/h2>\n<p>Le locataire est pr\u00e9sum\u00e9 avoir re\u00e7u les lieux lou\u00e9s en bon \u00e9tat de r\u00e9paration locative et doit les rendre tels sauf la preuve du contraire (art. 1731 du code civil).<br \/>\nIl est tenu de\u00a0:<br \/>\n1. Ne rien faire qui, de son fait ou du fait de sa famille ou de ses relations puissent nuire \u00e0 la tranquillit\u00e9 du voisinage ou des autres occupants.<br \/>\n2. Occuper les lieux personnellement et ne pouvoir en AUCUN CAS sous-louer, m\u00eame gratuitement, ni c\u00e9der ses droits \u00e0 la pr\u00e9sente location, sauf accord \u00e9crit du bailleur.<br \/>\n3. Entretenir les lieux lou\u00e9s et les rendre en parfait \u00e9tat en fin de jouissance.<br \/>\n4. Laisser ex\u00e9cuter pendant la location dans les lieux lou\u00e9s, les travaux dont l\u2019urgence manifeste ne permet pas leur report.<br \/>\n5. Se conformer, en qualit\u00e9 d\u2019occupant des lieux, au r\u00e8glement int\u00e9rieur de la r\u00e9sidence, dont il prendra connaissance par VOIE D\u2019AFFICHAGE \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du logement.<br \/>\n6. N\u2019introduire aucun animal familier (chien, chat, \u2026) dans les locaux lou\u00e9s .<br \/>\n7. Ne faire aucune modification ni changement dans la disposition des meubles et des lieux.<br \/>\n8. Informer imm\u00e9diatement le bailleur de tout sinistre et des d\u00e9gradations se produisant dans les lieux lou\u00e9s, m\u00eame s\u2019il n\u2019en r\u00e9sulte aucun dommage apparent.<br \/>\n9. R\u00e9pondre des d\u00e9gradations et des pertes qui arrivent par son propre fait ou par le fait des personnes de sa maison, pendant la jouissance du local, \u00e0 moins qu\u2019il ne prouve qu\u2019elles ont eu lieu sans sa faute ni celle des personnes sus-d\u00e9sign\u00e9es.<br \/>\n10. Pr\u00e9venir \u00e0 l\u2019avance du jour et de l\u2019heure de son arriv\u00e9e.<\/p>\n<h2>REGIME JURIDIQUE du CONTRAT<\/h2>\n<p>La pr\u00e9sente location est conclue \u00e0 titre de r\u00e9sidence provisoire et de plaisance.<br \/>\nLes locaux ne pourront \u00eatre utilis\u00e9s \u00e0 titre d\u2019habitation principale ou m\u00eame secondaire et le locataire ne pourra y pratiquer aucune activit\u00e9 commerciale, artisanale ou professionnelle.<br \/>\nEn cons\u00e9quence, le contrat sera r\u00e9gi par les dispositions du code civil ainsi que par les conditions pr\u00e9vues aux pr\u00e9sentes.<\/p>\n<h2>DUREE\u00a0:<\/h2>\n<p>Le bail cesse de plein droit \u00e0 l\u2019expiration du terme fix\u00e9 dans le contrat de location, sans qu\u2019il soit besoin de donner cong\u00e9.<br \/>\nLa location ne pourra \u00eatre prorog\u00e9e sans l\u2019accord pr\u00e9alable et \u00e9crit du bailleur.<\/p>\n<h2>FORMATION du CONTRAT\u00a0:<\/h2>\n<p>Le locataire effectuant une r\u00e9servation signe et renvoie DANS LES 3 JOURS (voir date indiqu\u00e9e \u00e0\u00a0: \u00ab\u00a0r\u00e9servation\u00a0\u00bb) au bailleur le contrat accompagn\u00e9 IMPERATIVEMENT du montant de la r\u00e9servation. En l\u2019absence du respect du d\u00e9lai de 3 jours indiqu\u00e9 pour la r\u00e9servation, cette derni\u00e8re sera consid\u00e9r\u00e9e comme annul\u00e9e (cachet de la poste faisant foi). Le solde de la location devra \u00eatre envoy\u00e9 au plus tard 15 jours avant l\u2019arriv\u00e9e. A d\u00e9faut, le pr\u00e9sent contrat sera consid\u00e9r\u00e9 comme r\u00e9sili\u00e9, les arrhes resteront acquises au bailleur et ce dernier pourra disposer de son meubl\u00e9.<\/p>\n<h2>ANNULATION du CONTRAT, le cas \u00e9ch\u00e9ant\u00a0:<\/h2>\n<p>La somme vers\u00e9e constituant des arrhes, le locataire ou le bailleur peut se d\u00e9dire aux conditions suivantes\u00a0:<br \/>\na) le locataire en abandonnant au bailleur la somme vers\u00e9e\u00a0;<br \/>\nb) le bailleur en retournant au locataire le double de la somme re\u00e7ue.<br \/>\nEn r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale (dans le cas \u00ab\u00a0a\u00a0\u00bb), les arrhes restent acquises au propri\u00e9taire\u00a0; toutefois, elles seront restitu\u00e9es, d\u00e9duction faite d\u2019une indemnit\u00e9 de 25% pour frais de dossier et d\u00e9marches diverses, quand le meubl\u00e9 aura pu \u00eatre relou\u00e9 pour la m\u00eame p\u00e9riode et au m\u00eame prix.<\/p>\n<h2>LOYER \u2013 DEPOT de GARANTIE\u00a0:<\/h2>\n<p>Les montants du loyer, des taxes, des charges \u00e9ventuelles et du d\u00e9p\u00f4t de garantie sont indiqu\u00e9s sur le contrat de location.<br \/>\nD\u00e8s son arriv\u00e9e, \u00e0 la remise des clefs, le locataire versera entre les mains du bailleur une somme dont le montant est d\u00e9fini sur le contrat de location, \u00e0 titre de d\u00e9p\u00f4t de garantie, pour r\u00e9pondre des d\u00e9g\u00e2ts qui pourraient \u00eatre caus\u00e9s aux objets mobiliers et autres garnissant les lieux lou\u00e9s.<br \/>\nTout objet perdu, cass\u00e9, d\u00e9t\u00e9rior\u00e9 ou ab\u00eem\u00e9 devra \u00eatre remplac\u00e9 ou rembours\u00e9 au bailleur \u00e0 sa valeur de remplacement par le locataire qui s\u2019y oblige.<br \/>\nCe d\u00e9p\u00f4t de garantie, non productif d\u2019int\u00e9r\u00eat, ne pourra en aucun cas \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme le paiement d\u2019une partie du loyer.<br \/>\nApr\u00e8s restitution des clefs, en l\u2019absence de d\u00e9gradation constat\u00e9e dans l\u2019\u00e9tat des lieux, le d\u00e9p\u00f4t de garantie sera restitu\u00e9 par courrier dans un d\u00e9lai de 15 jours suivant le d\u00e9part.<br \/>\nA d\u00e9faut, le d\u00e9p\u00f4t de garantie sera restitu\u00e9, d\u00e9duction faite des r\u00e9parations locatives, au plus tard dans les 60 jours qui suivent le d\u00e9part du locataire.<br \/>\nLa restitution des clefs au bailleur ainsi que la restitution du ch\u00e8que de caution au locataire en fin de location, n\u2019emporte pas renonciation du bailleur \u00e0 des indemnit\u00e9s pour r\u00e9paration locatives non vues lors de l\u2019\u00e9tat des lieux ou non signal\u00e9es par le locataire, s\u2019il prouve que les dommages sont du fait de ce dernier (c\u2019est \u00e0 dire non signal\u00e9s par le locataire dans les 48 heures suivant l\u2019entr\u00e9e dans les lieux).<\/p>\n<h2>COUCHAGE\u00a0:<\/h2>\n<p>Les locaux faisant l\u2019objet de la pr\u00e9sente location ne doivent, sous aucun pr\u00e9texte, \u00eatre occup\u00e9s par un nombre de personnes sup\u00e9rieur \u00e0 celui indiqu\u00e9 sur le contrat de location, sauf accord pr\u00e9alable du bailleur. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, le bailleur pourra r\u00e9clamer un suppl\u00e9ment de loyer ou refuser l\u2019entr\u00e9e dans les lieux.<\/p>\n<h2>ELECTION de DOMICILE\u00a0:<\/h2>\n<p>Pour l\u2019ex\u00e9cution des pr\u00e9sentes, les parties font \u00e9lection de domicile \u00e0 leur adresse respective indiqu\u00e9es sur le contrat de location.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>COMMENT RESERVER\u00a0? Le candidat locataire devra renvoyer le contrat de location d\u00fbment sign\u00e9 et accompagn\u00e9 des arrhes demand\u00e9es pour la r\u00e9servation. Le solde de la location sera \u00e0 verser au plus tard 15 jours avant l\u2019arriv\u00e9e. Si la r\u00e9servation est effectu\u00e9e \u00e0 moins de 3 semaines du d\u00e9but de la location, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la somme [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"COMMENT RESERVER\u00a0? Le candidat locataire devra renvoyer le contrat de location d\u00fbment sign\u00e9 et accompagn\u00e9 des arrhes demand\u00e9es pour la r\u00e9servation. Le solde de la location sera \u00e0 verser au plus tard 15 jours avant l\u2019arriv\u00e9e. Si la r\u00e9servation est effectu\u00e9e \u00e0 moins de 3 semaines du d\u00e9but de la location, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la somme [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-04-24T10:15:35+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/\",\"name\":\"Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-14T15:05:50+00:00\",\"dateModified\":\"2018-04-24T10:15:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conditions g\u00e9n\u00e9rales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"COMMENT RESERVER\u00a0? Le candidat locataire devra renvoyer le contrat de location d\u00fbment sign\u00e9 et accompagn\u00e9 des arrhes demand\u00e9es pour la r\u00e9servation. Le solde de la location sera \u00e0 verser au plus tard 15 jours avant l\u2019arriv\u00e9e. Si la r\u00e9servation est effectu\u00e9e \u00e0 moins de 3 semaines du d\u00e9but de la location, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la somme [&hellip;]","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2018-04-24T10:15:35+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/","name":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"datePublished":"2017-12-14T15:05:50+00:00","dateModified":"2018-04-24T10:15:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/conditions-generales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/292"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=292"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/292\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":353,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/292\/revisions\/353"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}