{"id":379,"date":"2018-05-02T16:33:07","date_gmt":"2018-05-02T14:33:07","guid":{"rendered":"http:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=379"},"modified":"2022-06-01T10:56:27","modified_gmt":"2022-06-01T08:56:27","slug":"reserver","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/","title":{"rendered":"R\u00e9server"},"content":{"rendered":"\n<div id=\"ConstellationWidgetContainerde61fd49-41d8-4ec8-b2d8-f08ecdec895f\" style=\"width:100%\" title=\"La Petite Roche\" data-id-projet=\"de61fd4941d84ec8b2d8f08ecdec895f\">Chargement en cours&#8230;<\/div> <script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/reservation.elloha.com\/Scripts\/widget-loader.min.js?v=39\"><\/script> <script type=\"text\/javascript\">var constellationWidgetUrlde61fd4941d84ec8b2d8f08ecdec895f, constellationTypeModulede61fd4941d84ec8b2d8f08ecdec895f; constellationWidgetUrlde61fd4941d84ec8b2d8f08ecdec895f = 'https:\/\/reservation.elloha.com\/Widget\/BookingEngine\/de61fd49-41d8-4ec8-b2d8-f08ecdec895f?idoi=b7538a37-ad36-4d98-a88e-3d6a484c90b5&culture=fr-FR'; constellationTypeModulede61fd4941d84ec8b2d8f08ecdec895f=1; constellationWidgetLoad('ConstellationWidgetContainerde61fd49-41d8-4ec8-b2d8-f08ecdec895f'); constellationWidgetAddEvent(window, \"resize\", function () { constellationWidgetSetAppearance('ConstellationWidgetContainerde61fd49-41d8-4ec8-b2d8-f08ecdec895f'); });<\/script>\n\n\n\n<p>Vous avez une question? Vous ne trouvez pas la dur\u00e9e de s\u00e9jour que vous souhaitez? <strong>Contactez-nous!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/contact\/\" style=\"background-color:#1e82bd;color:#ffffff\">Contact<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant\u00a0\u00bb<\/h2>\n\n\n\n<div id=\"ConstellationCalendarContainer804d1367-ca98-439b-bc2e-c22a194fadc0\" style=\"width:100%; text-align:center;\" title=\"La Petite Roche\" data-id-projet='804d1367ca98439bbc2ec22a194fadc0'>Chargement en cours&#8230;<\/div> <script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/reservation.elloha.com\/Scripts\/widget-loader.min.js?v=42\"><\/script> <script type=\"text\/javascript\">var constellationWidgetUrl804d1367ca98439bbc2ec22a194fadc0, constellationTypeModule804d1367ca98439bbc2ec22a194fadc0; constellationWidgetUrl804d1367ca98439bbc2ec22a194fadc0 = 'https:\/\/reservation.elloha.com\/Widget\/BookingCalendar\/804d1367-ca98-439b-bc2e-c22a194fadc0?idoi=b7538a37-ad36-4d98-a88e-3d6a484c90b5'; constellationTypeModule804d1367ca98439bbc2ec22a194fadc0=2; constellationBookingCalendarLoad('ConstellationCalendarContainer804d1367-ca98-439b-bc2e-c22a194fadc0'); constellationWidgetAddEvent(window, \"resize\", function () { constellationWidgetSetAppearance('ConstellationCalendarContainer804d1367-ca98-439b-bc2e-c22a194fadc0'); });<\/script>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0la Mansarde\u00a0\u00bb<\/h2>\n\n\n\n<div id=\"ConstellationCalendarContainer1ccb6f8e-684a-4671-b594-06b3a730932a\" style=\"width:100%; text-align:center;\" title=\"La Petite Roche\" data-id-projet='1ccb6f8e684a4671b59406b3a730932a'>Chargement en cours&#8230;<\/div> <script type=\"text\/javascript\" src=\"https:\/\/reservation.elloha.com\/Scripts\/widget-loader.min.js?v=42\"><\/script> <script type=\"text\/javascript\">var constellationWidgetUrl1ccb6f8e684a4671b59406b3a730932a, constellationTypeModule1ccb6f8e684a4671b59406b3a730932a; constellationWidgetUrl1ccb6f8e684a4671b59406b3a730932a = 'https:\/\/reservation.elloha.com\/Widget\/BookingCalendar\/1ccb6f8e-684a-4671-b594-06b3a730932a?idoi=b7538a37-ad36-4d98-a88e-3d6a484c90b5'; constellationTypeModule1ccb6f8e684a4671b59406b3a730932a=2; constellationBookingCalendarLoad('ConstellationCalendarContainer1ccb6f8e-684a-4671-b594-06b3a730932a'); constellationWidgetAddEvent(window, \"resize\", function () { constellationWidgetSetAppearance('ConstellationCalendarContainer1ccb6f8e-684a-4671-b594-06b3a730932a'); });<\/script>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chargement en cours&#8230; Vous avez une question? Vous ne trouvez pas la dur\u00e9e de s\u00e9jour que vous souhaitez? Contactez-nous! Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230; Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0la Mansarde\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chargement en cours&#8230; Vous avez une question? Vous ne trouvez pas la dur\u00e9e de s\u00e9jour que vous souhaitez? Contactez-nous! Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230; Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0la Mansarde\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-01T08:56:27+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\",\"name\":\"R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-02T14:33:07+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-01T08:56:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9server\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Chargement en cours&#8230; Vous avez une question? Vous ne trouvez pas la dur\u00e9e de s\u00e9jour que vous souhaitez? Contactez-nous! Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0l&rsquo;\u00e9l\u00e9gant\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230; Disponibilit\u00e9s du g\u00eete \u00ab\u00a0la Mansarde\u00a0\u00bb Chargement en cours&#8230;","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2022-06-01T08:56:27+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/","name":"R\u00e9server &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"datePublished":"2018-05-02T14:33:07+00:00","dateModified":"2022-06-01T08:56:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/reserver\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9server"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=379"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":712,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/379\/revisions\/712"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}