{"id":506,"date":"2019-01-18T16:01:26","date_gmt":"2019-01-18T15:01:26","guid":{"rendered":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=506"},"modified":"2024-01-25T18:34:05","modified_gmt":"2024-01-25T17:34:05","slug":"stationnement","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/","title":{"rendered":"Stationnement"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Pour d\u00e9charger vos bagages, je vous conseille d&rsquo;utiliser les places de livraison<\/strong>. Elles sont utilisables <strong>apr\u00e8s 11h<\/strong>, pendant <strong>20 minutes gratuitement avec un disque bleu<\/strong> (places les plus proches rue Amelot).<\/p>\n\n\n\n<p>Pour conserver une bonne relation avec notre voisinage, merci de <strong>ne pas stationner devant l&rsquo;acc\u00e8s au parking<\/strong> situ\u00e9 en face le la maison. En revanche, deux garages sont tr\u00e8s peu utilis\u00e9s juste un peu plus bas, entre le 5 et le 5bis, pour un arr\u00eat minute.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"723\" src=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-792\" srcset=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png 1024w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-300x212.png 300w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-768x542.png 768w, https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement.png 1092w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Ensuite, plusieurs possibilit\u00e9s de stationnement s&rsquo;offrent \u00e0 vous :<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Stationnement payant dans la rue<\/strong> (<strong>zone verte<\/strong>). <strong>8\u20ac\/4h<\/strong> <strong>renouvelable<\/strong>. La zone orange est \u00e0 \u00e9viter car limit\u00e9e \u00e0 2h et beaucoup plus ch\u00e8re. Vous pouvez utiliser <strong>l&rsquo;application Flowbird<\/strong> pour le paiement, cela vous permet de recharger votre stationnement m\u00eame si vous \u00eates \u00e0 l&rsquo;autre bout de la ville : <a href=\"https:\/\/flowbird.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/flowbird.fr\/<\/a><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Stationnement en parking en enclos (Maubec)<\/strong> : Tarification entre 8h et 20h. Comptez <strong>environ 12\u20ac\/jour<\/strong> (soit moins cher que dans la rue). <\/li>\n\n\n\n<li><strong>Stationnement en parking couvert<\/strong> <strong>(Verdun ou Vieux Port Sud)<\/strong> : le tarif est le m\u00eame que pour les parking en enclos mais vous avez la possibilit\u00e9 de prendre un abonnement \u00e0 <strong>90\u20ac\/semaine<\/strong> ou <strong>50\u20ac\/3 jours<\/strong>. Pour cela, prendre un ticket \u00e0 l&rsquo;entr\u00e9e du parking puis revenir un peu plus tard, apr\u00e8s la fin de la p\u00e9riode de gratuit\u00e9 (au moins 1h). Passez \u00e0 la borne de paiement comme si vous partiez et s\u00e9lectionnez le forfait semaine. Vous avez ainsi la possibilit\u00e9 d&rsquo;entrer et sortir \u00e0 votre convenance pendant toute une semaine.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>parking priv\u00e9 situ\u00e9 \u00e0 600 m\u00e8tres environ<\/strong>, environ <strong>42\u20ac\/semaine<\/strong>. Il faut r\u00e9server son stationnement \u00e0 l&rsquo;avance via le site\/application Zenpark <a href=\"https:\/\/zenpark.com\/parkings\/parking-la-rochelle-centre-hospitalier\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/zenpark.com\/parkings\/parking-la-rochelle-centre-hospitalier<\/a> . Attention, en \u00e9t\u00e9, les places sont r\u00e9serv\u00e9es tr\u00e8s en avance. N&rsquo;attendez pas la derni\u00e8re minute. Pour les gros v\u00e9hicules, un autre zenpark existe dans le quartier de la ville en bois.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Acc\u00e8s au site de la ville de La Rochelle concernant le stationnement : <a href=\"https:\/\/www.larochelle.fr\/vie-quotidienne\/stationnement\/stationnement-parkings\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.larochelle.fr\/vie-quotidienne\/stationnement\/stationnement-parkings<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>A noter : le parking de l&rsquo;Arsenal correspond \u00e0 un tarif stationnement de zone orange limit\u00e9 \u00e0 2h<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour d\u00e9charger vos bagages, je vous conseille d&rsquo;utiliser les places de livraison. Elles sont utilisables apr\u00e8s 11h, pendant 20 minutes gratuitement avec un disque bleu (places les plus proches rue Amelot). Pour conserver une bonne relation avec notre voisinage, merci de ne pas stationner devant l&rsquo;acc\u00e8s au parking situ\u00e9 en face le la maison. En [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour d\u00e9charger vos bagages, je vous conseille d&rsquo;utiliser les places de livraison. Elles sont utilisables apr\u00e8s 11h, pendant 20 minutes gratuitement avec un disque bleu (places les plus proches rue Amelot). Pour conserver une bonne relation avec notre voisinage, merci de ne pas stationner devant l&rsquo;acc\u00e8s au parking situ\u00e9 en face le la maison. En [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-25T17:34:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\",\"name\":\"Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png\",\"datePublished\":\"2019-01-18T15:01:26+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-25T17:34:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement.png\",\"width\":1092,\"height\":771},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Stationnement\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Pour d\u00e9charger vos bagages, je vous conseille d&rsquo;utiliser les places de livraison. Elles sont utilisables apr\u00e8s 11h, pendant 20 minutes gratuitement avec un disque bleu (places les plus proches rue Amelot). Pour conserver une bonne relation avec notre voisinage, merci de ne pas stationner devant l&rsquo;acc\u00e8s au parking situ\u00e9 en face le la maison. En [&hellip;]","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2024-01-25T17:34:05+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/","name":"Stationnement &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement-1024x723.png","datePublished":"2019-01-18T15:01:26+00:00","dateModified":"2024-01-25T17:34:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#primaryimage","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement.png","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/planstationnement.png","width":1092,"height":771},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/stationnement\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Stationnement"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=506"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":794,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions\/794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}