{"id":662,"date":"2021-02-24T12:02:19","date_gmt":"2021-02-24T11:02:19","guid":{"rendered":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?page_id=662"},"modified":"2021-02-24T12:22:17","modified_gmt":"2021-02-24T11:22:17","slug":"plan-touristique-de-la-rochelle","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/","title":{"rendered":"Plans touristiques de La Rochelle"},"content":{"rendered":"\n<div style=\"text-align:center;\"><div style=\"margin:8px 0px 4px;\"><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/books\/000016865efc94ba251a9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Plan Centre La Rochelle 2020<\/a><\/div><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/v.calameo.com\/?bkcode=000016865efc94ba251a9&amp;mode=mini\" width=\"480\" height=\"300\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowtransparency=\"\" allowfullscreen=\"\" style=\"margin:0 auto;\"><\/iframe><div style=\"margin:4px 0px 8px;\"><a href=\"http:\/\/www.calameo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lire plus de publications sur Calam\u00e9o<\/a><\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"text-align:center;\"><div style=\"margin:8px 0px 4px;\"><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/books\/000016865b93cc10e1c46\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Plan La Rochelle2020<\/a><\/div><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/v.calameo.com\/?bkcode=000016865b93cc10e1c46&amp;mode=mini\" width=\"480\" height=\"300\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowtransparency=\"\" allowfullscreen=\"\" style=\"margin:0 auto;\"><\/iframe><div style=\"margin:4px 0px 8px;\"><a href=\"http:\/\/www.calameo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lire plus de publications sur Calam\u00e9o<\/a><\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"text-align:center;\"><div style=\"margin:8px 0px 4px;\"><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/books\/000016865a2c484d5cb4f\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Plan Quartier des Minimes 2020<\/a><\/div><iframe loading=\"lazy\" src=\"\/\/v.calameo.com\/?bkcode=000016865a2c484d5cb4f&amp;mode=mini&amp;showsharemenu=false&amp;clickto=view&amp;clicktarget=_self\" width=\"480\" height=\"300\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowtransparency=\"\" allowfullscreen=\"\" style=\"margin:0 auto;\"><\/iframe><div style=\"margin:4px 0px 8px;\"><a href=\"http:\/\/www.calameo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lire plus de publications sur Calam\u00e9o<\/a><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Plan Centre La Rochelle 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan La Rochelle2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan Quartier des Minimes 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Plan Centre La Rochelle 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan La Rochelle2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan Quartier des Minimes 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-24T11:22:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/\",\"name\":\"Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-24T11:02:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-24T11:22:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plans touristiques de La Rochelle\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"name\":\"Les g\u00eetes de la Petite Roche***\",\"description\":\"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization\",\"name\":\"Appartements la Petite Roche\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg\",\"width\":546,\"height\":372,\"caption\":\"Appartements la Petite Roche\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR\",\"https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","og_description":"Plan Centre La Rochelle 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan La Rochelle2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o Plan Quartier des Minimes 2020 Lire plus de publications sur Calam\u00e9o","og_url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/","og_site_name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","article_publisher":"http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","article_modified_time":"2021-02-24T11:22:17+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/","name":"Plans touristiques de La Rochelle &#187; Les g\u00eetes de la Petite Roche***","isPartOf":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website"},"datePublished":"2021-02-24T11:02:19+00:00","dateModified":"2021-02-24T11:22:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/plan-touristique-de-la-rochelle\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plans touristiques de La Rochelle"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#website","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","name":"Les g\u00eetes de la Petite Roche***","description":"Le charme de l&#039;ancien au centre-ville de La Rochelle","publisher":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#organization","name":"Appartements la Petite Roche","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","contentUrl":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/danseuse-bis.jpg","width":546,"height":372,"caption":"Appartements la Petite Roche"},"image":{"@id":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/fb.me\/petiterocheLR","https:\/\/www.instagram.com\/petiterochelr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=662"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":677,"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662\/revisions\/677"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/appartementlarochelle.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}